香港應否舉辦獨立公投

成日有人爭拗國藉究竟係香港定中國香港，好簡單，學蘇格蘭 烏克蘭咁舉辦一個公投。贏嘅民心所向，自稱中國人嘅可以返去擁抱大灣區榮耀，真。香港人留低

再者，獨立公投風波將會蔓延，中國各省人民睇到：原來可以咁架，照辦煮碗，中國將可能分為東西中或者南北中。

頭盔：學術討論如果有問題麻煩望遠 del post

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

搞到無壞嘅

唔建議搞 一來中共可以操控干預 二來就算真係大多數支持獨立 都唔會比你獨到 而且失敗左就萬劫不復

有冇可能先係一個問題

引起國際關注係主

公投完都獨唔到架，係有咁簡單就好啦

大量老人院表示投反對票

如果無信心有60%以上，咪搞

黃毓民個次搞五區公投都失敗左
好少人投票

火魔法都用咗3個月先進化到
樓主會唔會太急進呢
好多人未跟得上 公投會輸得好慘

以暫時民意黎睇都未成氣候，有一部份人始終對獨呢樣野係抱住無可能嘅心態，特別係60 70後，要改變佢地呢種諗法首先要令佢地係見到有可能

佢地buy主因唔係因為大中華，而係因為覺得無可能，話佢地現實都無辦法，始終好多香港人都係抱住成功機會低就唔做嘅心態去做人